D人話示威者背後有CIA操縱 但我覺得係佢老母操縦

而且有理由相信 咁嘅裝備不可能構成暴動罪

仲要有半邊手係勞工手套
CIA快d嚟操縱我哋啦

：仔啊，我爬咗啲連登post, 我咁啱想換生鐵鑊，你禮拜日發夢拎埋個鍋蓋，佢地話救火隊啱洗喎。

快撚啲拉麥迪文

咁佢地用嘅遮一定係可以防彈